因為你唔返屋企，又比狗西政府大做新聞！

走啦屌你地老母